hi 淡友 （690）

屌, 中左招

趺阿

托都無力 妹到食飯

跌未

想試250線 你敢上 我加沽

2點鐘國家隊食完飯再夾過

升呀升呀~

57058 好慢

換股比率12,000

妹到食飯啦 無左上證無方向

今日279再穿多下就應該向280進發

290

垃圾

d熊俾人炒到貴晒恒指跌佢升

*恒指升

向下樽頸，應該跌

港女開始無力

小心 QQ轉左燈

一加沽就夾我15格

食完飯一棍扑落港女度

唔撚識跌

彈返兩日啦.
唔彈邊有得沽

有冇邊隻熊好介紹

尋晚夜期低位沽左

跌啦！

有d想開put, qq247應該差唔多

訓一陣望一望
上證又托都爆

轉倉啦..
六月賺到你上樓都得

妹番落去

唔洗驚我睇重有得跌 起碼272
爆上3萬都係輸兩千幾點姐

個個都鳩叫跌既今日

唔升邊有得跣
日日跣好快drop to 0

可能會摸一摸250, 過2日又有隻GOT browser game.

熊B

跌返今日開市就差唔多
根本都無消息 正常個市係要偏弱

睇下a股升幾多%
唔可以話無理由升

A股跌返今日開市就差唔多
A股根本都無消息 正常A股個市係要偏弱

真係要習慣係支持位開Call
有時啲Signal貼住啲阻力
變左食既位少 止蝕位遠

你地知唔知愛國都有得炒

最大消息係咪去睇稀土

可唔可以順便去睇下我隻福田實業間廠

加沽？

感覺連登大船再加沽
應該好快變鐵達尼

等佢試下條250先啦
今日 上証咁強 作對咩

頂住

縮量抽升 覺得太假...

點頂

屌你老母支那狗
唔撚畀賣都叫市場

唔係因為去睇炒上啦
應該係手機零件要國內生產
原材料需求大增

A股幾多億都可以升
港股半日成交唔少啦

早排升3xx 點 都係7至800成交

我睇差唔多啦，唔彈返d好難落
直插2幻5咩

當然要，熊軍有信念的

agger
牛熊分界線都破到我唔鬼再同佢玩

紅燒熊掌

唉

沽應該未咁快得..
不過小時或者30 分都應該仲要試多次底…
先睇27850 期指.
27850 係琴日高位…
如果個市況咁弱
27850 應該未必咁易升破..
如果到果個位見到有人平倉….(高成交長線)
我會開張LP 試下~

咁樣有咩意思~ sosad

我低位走晒牛

勁

27388沽左 邊個夠我慘～～

坐定平咗？

30分鐘圖果個係咪雙底來

散戶即係散戶
內地10月 5g
大 Dodo 又win 啦

唔怪得 A 股發癲

過左6月關稅+送中, 仲有8月華為, 邊個會理10月？

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27524 及 27333
開市位︰27555

上午市況大致向上， 暫時未出雙頂 / 三角走勢下。不向下沽.
下午開市貼近5 分20MA 試call 下..
博到阻力位27850
27850 左右留意市況開LP 到夜市~

夾緊 死唔信佢唔落返

屌你老味 個市好撚難挽 日日係度撚人

驚閪
利申用渣打咩都唔撚敢入

高低位唔見成雞

呢d 消息係長註
5 g 未來係用來谷 1至2日

10月1又可以拉一拉5G股 正

27333 here

收唔收靚？

空倉

贏好撚多咁款

放哂d 牛喇?

咁搞法一陣會唔會整個head and shoulders 出來

富途個手續費點玩法
係咪階梯式佢會自動計
我可以瘋狂出入牛熊
垃撚圾渣打

你當每張單平均13蚊左右

今日左右兩巴

我左右兩刀 放緊血

你重牛開市走左？

差不多啦 慘過開市走

係咪同一日買賣同一隻只係一買一賣, 即係$26左右?

我空倉

瘋狂買賣
同一日都係計$26?

定力呢

實係咁啦

我每單都有計, 成個月計平均每個order 13蚊左右.

我即刻開富途算
屌佢老母
點樣可以幾粒鐘未整好
咁大間銀行食屎大?
重要畀買唔界賣
傻鳩咩

屌中銀收成100蚊一單

學左大陸

我有睇個表
但係佢話可以合拼交易
係咪講緊同一日多次買入同一隻= 一筆
多次賣出同一隻=一筆
定係每次買賣分開計

我用緊匯豐 都係百蚊

大棍跌鳩緊啦

有無熊軍打算避避風頭

匯豐$50

陰啲陰啲

轉燈

27600 -2 信念

而家渣打先買賣得
我屌佢老母

一日一信都叫做盡緊責任
但係可唔可以叫佢地弱智少陣
平時買賣已經唔係好順

港女轉燈

有咩需要避？

而家先有得買賣
波幅都冇曬

各位小心
我又入左熊

讓大戶先走

我真係好撚燈
一止蝕就彈
一買就跌

好撚嬲
今日我明明可以食曬牛熊
只有一波熊會唔敢買
弱撚智

17min 無100點

屌又會唔會一棍隊上去

無留意有合併交易呢樣野, 係咪再早期少少開戶先有.
我上年先開戶.

同埋留意返佢依家開好似無一世免佣.

之前用匯豐好似最低100蚊一野
果陣買正股計返條數好似買2萬定4萬先抵
後尾先係咁搞D優惠引人用,但都係貴

而家新用戶好似無咗合併交易

唔敢亂入場

無力跌了

不如沽咗佢

277開既沽未返到家鄉

279
訓陣睇下會唔會到價賣左先

well said

冇熊軍high 既

已家姑

上證表演畫條橫線出黎

277開沽既high乜

又托高比人沽..

咁仆街
不過我未開

隻中國hi土仲上緊

有乜好high
夾到春袋爆

正常應該要多d 呢d留言

上啦上啦 呢啲垃圾股

見到大熊出現

幾時上290

搵位call sin

睇個款可以上到80蚊

0.450入, 無SET止蝕, 由佢升.

跌唔落想彈

無人出黎high 就真跌

我想呢個月月尾

買咗乜

屌渣打老母，今朝高位可以家姑個陣又唔俾買
而家入撚左又升，屌

坐撚到啪啪聲

實會再上多轉

點睇到？

圖感 好似係

買定包花生等睇人踩人

我開個陣冇睇
搞到冇得免佣

驚條春 熊軍又贏

升乜撚呀屌你老味

佢開得你都知唔入得啦
傻豬

五分 k出緊升軌

放棄佢搵屋企人開一個
你以後用嗰個
問題解決

今日升大大支野
跌就鬼鬼祟祟

睇個勢升到1蚊

富途一世免俑
咁佢賺咩？

我開果陣有免佣
又話送小米手環之後會通知
我到依加都未收到通知

買賣大把水位啦

語言藝術,平台費一野$15蚊冇情講

Call

珍惜手上既_倉
唔好放呀

買賣？
用客d 錢黎自已炒？

幾時一棍隊上去

交易費咪等於佣

每筆交易都收錢

今朝無話啱啱

朝朝都係咁架啦
朝朝都有個位俾牛軍打陣飛機
有個假希望

QQ幾撚時死

27655call 張先

咁就咪扮免佣
Fake 晒
但$15 都真係算好平，散戶福音

係捉字蚤架啦

屌 有啲想割肉

即刻畀支大碌棍升你睇

但係每單都計
執格就食屎

274

交易費同免佣係有啲分別嘅

舊時我用耀才都冇所謂交易費
只係改個字眼收錢

掛27682call 多張

今日幅圖奇狗怪怪咁

依加開去華盛玩半年啦
首半年免平台費
永久免佣

中銀每單$100
普遍證券行$50

咁諗其實$15算好平

咁一買一賣都唔駛50, 細注5手執格都ok.

係既

再過我平台費都唔收

唔升唔跌點玩

價錢同系統都ok, 最大問題係中資啫.

278 鑽石能量頂

我執格一日都買賣各5、6次
計落咪貴左

💎💎💎💎💎💎💎

支支

今日港女算理性架啦
無跟上證

其實跟緊?

真 雖然國指都係升
啲北水係咁買建行工行 痴撚線

跟嘅就唔會紅燈啦下話

仲未計其實佣係收%
幾萬蚊貨以上已經過晒最低收費

又升乜鳩

你計%同計燈
我計波幅

最低收費係其實即係10k 貨

我新嚟

根本唔撚識跌

又綠

諗住set 27820put

閪土幾年唔發市
抽上1蚊？？

鑽石能量底
💎💎💎 💎💎💎

閪土咩事無啦啦炒上

昨天主席去睇場啊嘛
跟手揸高佢唔賣比美國佬

阿爺調研反制裁

習大大視察閪土工業

上又好落又好
唔該波幅大d
妹撚到屎咁
點玩呀

其實, 如果佢想反制裁, 即係美國入口會減少, 咁即係市場縮小, 咁點解仲要升呢?

一陣視察完閪土倉庫又大火

一係報大火
一係報原來冇庫存

班人會FF美國佬冇閪土
加價十倍美國佬都要硬食
升

唔好用常理去諗支那豕既思路

閪土值幾錢

明明隻閪土年年蝕錢

妹上妹落妹上妹落妹上妹落妹上妹落妹上妹落妹上妹落妹上妹落妹上妹落妹上妹落棍升

都係唔call好啲

咩都FF 到自己最威

唔用進口零件自己做喎
閪土咪升

爺爺唔夠錢托？上證升但港女跌嘅

中國或成最後贏家,美國沒有閪土,什麼高科技產品都做不了
只有我們有閪土

咁既閪格局
買熊過夜好似好撚搏

稀土係有限的

我估阿爺條野熔斷曬d人冇得玩就玩港女

貿易戰左一排, 唔見什麼"谷內需" 之類口號ge

陣間全港賣出系統FAIL

大把人民幣去托, 無港紙/美金
華為又賺唔到美金,家陣仲話諗住唔出閪土,又無一堆美金

完全唔識跌

留番收市再講

Why

向太呼籲棄蘋果用華為 向太︰大家一起愛國愛黨！

有, 向太咪用iphone出文叫人愛國愛黨, 用華為棄蘋果囉

一直都唔明送終單野點解對港女冇影響

任正非都話愛華為用蘋果

尋晚果棍咁大都叫無影嚮？

因為留返美帝國會密會立法會先爆

柒左啦佢
全家都用蘋果仲要爆響口
你叫D愛國撚顏面何存

妹夠未 幾時棍升比我入熊

收啦 已經入曬 衝落270啦

送中取消關系法
出去讀書旅行做生意都會同中國同team
睇唔到升嘅理由

好悶，成日托，明知托唔住㗎啦
最後咪又要跌

邊撚個托住個期貨

驚閪
實升啦
香港都受支支控制
應該有得買冇得買
咁邊有得跌

同牛軍講睇路啦

一陣大戶一平倉就直插

鄭重要求快D捉D牛軍黎做祭品

牛嘻哈

27600 止蝕啦
cry

就你啦

正一臭鳩市，明知守唔住都死托爛托

牛歡喜哈哈

大戶一陣搶高派貨

應該磨到收市

美團gogogo

唔好啦..
我高位接左火棒

期貨都唔跌☹️

咪係 托乜呀 始終都係要跌

就係唔知托乜

似大插，好友睇路

岩岩咪問你點睇到 點解咁衝動

好快插

27680

希望啦 可能仲有外力

其實應該有位我走…
不過果陣遊緊笠河

又一棍上

熊熊哈

咁快

走到1張

棍上

而家妹中間位你地都敢熊
陣間又畀支支夾鳩你地

妹上妹落大棍升 口訣

睇爺西 表現

呀爺應該係鎖左上證 只準買 不準賣

回返啦,冇事啦

A股收市係咪開始托港股

熊左 上

好似要落了

熊軍 請跳船

點解要咁做

呢條咩棍 同時棍上棍落

走鬼啊 莫生入熊

大戶撳錯制

抬起 走晒貨 之後又係熊軍gel既時間

頂...另外果張中左cut loss.. )

熊軍準備gel頭

上證用力托緊2900

啊爺一日未死 一日都有人托

如果上證收穿2900
我信啊爺無托市

又要觀望...
有方向先TRADE

外賣仔後日出業績
Put佢老母

真係上... sad

你入左咪升囉

POST定先:
回番啦,冇事啦

3,5分K仲係俾條下降軌壓住
睇落好似就爆邊

似會升

唔似升到

但又跌唔到

妹爆佢啦唉 唔睇了

熊軍巴打立齊架餐一齊上呀

而家個FEEL十足十WW1 德軍同英法軍兩邊戰壕搶黎搶去

等佢試多次28000 就入

各位施主回頭是岸 切忌過夜

等侵侵話送支條例一過就取消關係法
睇下迫唔迫撚死支那佬

等開邊搭車

今時唔同往日
今朝同而家比已經唔同

啲278call既價好鬼

落

睇個勢又似想妹撚到收工
準備3點
又要諗定過唔過夜定退熊軍抖抖先

5 min K BB 咁窄..
似會爆一段喎

條bb窄撚過處女喇

領導3點一收工,即刻打開個港股APP沽貨

爆上定爆落先
呢幾日下晝keep住咁窄唔郁

All in

華為都未正式受影響 咁快買定？？

磨緊八十點RANGE…
原來小時圖到左BB頂
尸

最憎磨…
好惡玩..
磨親都唔識搞

掛緊27599 -0.05

呢個時間仲睇圖真係得淡笑

妹撚打喊露
做陣OFFICE野先....

一陣爆邊你追唔切架啦

唉 期貨乖乖地轉燈啦

別讓領導跑了

乜領導要返工
咪日日叫雞同睇港股
收工就唔撚睇啦佢地

落啦

大忌

邊做邊睇

牛牛app 長著揮手區

成日睇到無電

邊叉邊睇

睇到小米變暖手蛋

好緊窄

睇落似係直升到收市

準備黎料

托完走鬼啦

跌熊熊哈

27602 ~ 沽呀~

3點準時落

大力d 啦冇食飯咩

繼續 -7 過夜

搞掂 食左先講
空倉過夜先

有無咁準丫

？

咁都唔打落去...唔X係呀化

我就勸熊軍今晚唔好過夜
今日都出晒力拉指數，萬一聽日阿爺照爆上擋都擋唔住

直升機,墜左機

歡迎鞭C

你今日巧燈

咩料........

彭巴點做？

跌啦吊佢老母ON9市

過左兩個字先講啦

熊 哈 熊熊哈

LICK腸巴同船

落去試下個DL啦

星期日個單炒直昇機原來係有明示

排唔到加沽就插了

而家個期貨就正路 頭先拉開成60 70點

插得

好想熊過..聽日唔會彈300點咁癲掛

有冇人熊過

全部人熊過

升呀
牛市黎架

你坐緊？而家呢d時勢就唔好啦

明爺今晚咩倉過夜？

想問明燈爺、莫生、洗車妹咩倉？

賺緊幾格炸

屌假跌 唔上唔落 老雞揸流灘

牛牛肉

死都頂住唔落去

衝落去收day low啦

All in 牛

仆街兩張熊坐撚左六個鐘終於走到

又去番琴日個價
贏緊2格

開市坐到收市 終於返鄉下啦

第1 站27563

今日過山車，profit 由30k 變5k 而家變返20k

屌 一放左就插

次次都係咁

準時3點鐘開始free fall

我都係

熊軍已戰勝歸來

牛得

仆街一平佢就繼續跌，唔玩喇，執兩千算

牛呀那
牛呀那
牛呀那

27522 打穿埋就收day low

大棍..
一棍30 點

boom

轟呀

熊市買牛

正呀喂，琴晚熊到依家終於有啲嘢睇
仆街郭家隊

熊！熊！哈！

99 上水啦...
夾完啦

今晚有機去新低
然後又要面對平唔平倉食左先依個問題

790-咗坐到家陣

熊軍又然
日日又然

牛軍

今日跌先符合聽日升既路線

嘩 咁大棍嘅
一放佢就跌30格

有冇牛軍出黎講兩句

咩事

執返3格，平返今朝qq條數

陳巴執幾多
我今日入左0股

爽

今日清左少少個股熊, 高位追沽左恆指.

諗住點都要夾2日, 點知即日紅轉綠, 個心即刻定翻晒.

嘩，頂，放早左2方鐘

仲有600點，繼續熊過夜

過山車11格

今日執3皮野
收工

托得愈勁跌得愈勁

都話午市回啦廿幾格

多謝牛軍

27513 平倉先~

又暴升

臨退休整單大單野過阿叔

過度調整 升返啦無事喇

無事啦跌完啦

今晚再跌過

35
-34
4
-64
89

+30 格today

熊軍最後入市機會

唔係你就唔係你 早左幾分鐘放

強烈要求更多牛軍做祭品
有冇人報名

假跌

有無牛過夜

遲咗一分鐘無咗50點

你老母終於返家鄉

再夾

笑撚左，收工前跌左巨根出黎

58460,67536,69880,67512,67463,68053
牛軍祭品團,歡迎牛軍全面進場

好古惑 一唔睇佢就跌

一間就升返曬啦

試下你地咋

知錯

到左276 入齊熊未

牛軍呢牛軍呢

OK ME GO

平咗先，空倉過等聽日再嚟過

食多聽日一浸差唔多將d和牛收網 然後再等下

熊過

到左276 呢個係宇宙金屬底黎

仆街渣打
今日真係好撚蝕

報到

今日夜期都應該唔方好

大船熊過
大家識做了

牛左?

Love U

試下熊軍有冇膽堅守最後

無

490牛咗 走人啦

仲未收到明燈爺 莫生同洗車妹嘅指引

一CALL即跌
買番跌又升

熊哈熊熊哈

鳩估，收市勁假殺276

我277開沽 點夾都無事 諗緊食唔食糊

20分鐘
妹到完場啦

3個神燈？

求27300

信心唔夠強啊

琴晚夜期低位都未到 唔知驚咩

仲以為你夾果幾張返家響

你幾點打

反手算

定 跌

今朝冇撚下家姑？

今日既正數變左負數

又call jo

賺夠平左 聽日繼續

26800見

-4呀

尋晚夜期273
希望聽日到

睇269

叫你條仔幫拖

打咩？

今朝9點9想入
仆街冇得買

想問下你哋玩期指、期權
個本有幾多

去左開工

ok gun
你咩價位

開熊日日賺 9點半開 4點前收割

大你，267見，跌到碌柒

左2巴 右2巴

一張細期十萬

咁遠

開張LONG PUT 過市先

到底CALL乜9..

求250

渣打咁撚渣，今日即刻轉公司唔撚搵佢玩

跌完啦 反手入平牛

近熊變遠熊

我273已經OK

支爆消息未出哂，再深喉d都仲得
不過費事叫春

有10000點 buffer

連賺幾日

睇今晚老美257定方向

237

唔好大我
有272我會走走先

我唔鍾意夾

富途未識玩佢點計charge
我成日執格係咪揀階梯式?
同埋10手係幾多格回到本

係咪要過夜期

DL收市

想問咩月計 35 筆以上就用楷體 平好多

買15+幾蚊,賣15+幾蚊
10手 100蚊格
1格回本

今日冇新消息都收DL
阿爺托唔住
知咩事啦

係咪同一隻同一日多次買賣全部都要分開計?
即係我買20手, 之後追多10手
之後一次過賣30手
就要計3次錢?

同埋windows 個app好唔好用

難講，無搞指數走左去撻Q,收巿前平
指數今晚睇老美頭

冇咩事都跌咪引熊lo

定等夜期開市走

你好燈呀！！！！

牛牛 分開鋪倉啦 每筆交易計 冇 得二合一

超級小心

正傻西

Lindex
牛：
熊：

你要合一用chief 有4合一

純綷個人意見，我覺得巴打你可以試下當自己有兩注而唔係每次一注allin
落注大膽啲可能會試到多啲野

LP 26800 + 一手牛過夜~

demo 牛過

但磨市都400點上落
食足就4000/日

十萬一張細期即係點玩？
一點都係$10？
但極難輸到斬倉？
想學下

35 89 係兩注..
另外三注係一注

玩牛熊一定係階梯式, 每日交易5次, 一個月都100單+.

大陸野, 我手機都係另外一部機開張咭用牛牛, windows版唔想裝.

10 細期

同埋cash out 點計法
有冇charge

-過=追擊新low,求273唔啱

咁求27000

等我開部特別機畀支那app

係咪引牛

一張細期10萬係咩意思？？

即係睇錯邊可以坐艇坐幾多點？

我勸你唔好學了 期唔啱新手玩
雖然我上次咁講被人屌到上天
但我堅持要咁講

是旦啦

講啦

升返曬 牛牛哈

唔好諗咁多啦
首半年最抵一定係華盛(免平台6個月,免佣金) 1萬送串送 同牛牛似
牛牛(免佣金,一野$15蚊平台費) 最多功能 10萬送串送 多功能
一通(5蚊一野) 自動溶斷機制
8securities($88月費) 未用過

路線:
第0~6個月: 華盛 (留返1萬用串流)
第7~N個月: 牛牛

大家點睇後日外賣仔業績，好想put鳩佢補返上次put輸嗰啲

點會俾人屌
而且我對十萬買一張呢個玩法好奇
想知睇錯邊大約承受到幾多點

大陸升完 聽日實跌
港女一定跟阿爺

講到自己好掂

ok gun

點會啊爺跌港女升 啊爺升港女跌

咁牛牛拎返錢就係入去個綁定銀行?

如果你開戶口果陣誠實咁做問卷,
佢都唔俾你開

唔掂

好似要同名

牛熊都有

牛佢老尾

係咪好易贏錢

講清楚少少

屌明燈爺4點都唔講
點走啊

我牛熊都有 你空倉啦

仆街 原來玩推高食即日short

咁真係入晒牛同熊呀嘛

幫275底改定個勁d既名先,宇宙金屬底好快穿

熊過左 屌 一收市期貨爆升

聽日開市再玩過 今日太早take profit

你應該賺10幾格 咁都要過?

硬係….
仲好易輸錢添喎

個10萬ACC玩到27萬3

期貨升到無brake

牛過就跌 熊過就升
玩乜撚野

我都熊過，仲要坐3格

貪心

唔好升啦, 夾死

你今晚咩過呀

Lindex 牛熊 7:3??
但成個post 都冇人講牛
偽做民調會比人沈判 以前試過好多次

61564爭0.06回收！明日會唔會被打！

夜期升到無brake
仲唔到熊過叫春？

夾死啦

簡單啲講連登大船又會沉

美股琴晚跌完收窄跌幅
點睇今晚都拉升喇掛？

聽朝高開比我執平熊啦

又平行世界 邊度有升

我反手左2次
倉位好低

夜期夾高咗啦

收市價

搞手只求打個和

我個倉位447呀

連續第二日守唔到250 MA

會點？

447 你都拎到...sosad

因為反手左2次輸呀
所以咪拉低左囉

若然聽日低開
我為連登牛軍每人送上吉野家牛肉飯表示感激

新手一問:你地平時買幾錢?我見買3萬一格得廿蚊 咁咪要買好多/升好多?

今日支燭令我諗起旺旺講既鎚頭/倒轉鎚頭, 聽日係咪會裂口升
BTW上次我記得真係裂口升的

個個熊過但lindex 得6個人投熊

支持

我做牛軍都係想有得加大 你請我食飯我寧願你贏

成皮靶左 佢老味買左27608

唔好唔信連登大船

今日十字星 待變

支那...: 當奴你要清楚咩叫對等同更有利

聽日高開低走

最後一搏熊過，輸埋就沒哂本

大戶

根本就雞同鴨講, 侵侵講明唔會係一份公平協議, 一定係美國有利, 爺西就不停話要公平要互利互惠

點解你地要又牛又熊
呢d市買熊仔坐定定就收錢

我咁睇... 如果牛..
週線唔應該打穿20MA

聽日分分鐘裂口高開夾鳩死啲熊仔

唔好啦, 而家都夾死

唔可以講輸

聽日就知

都係嘅 不過我唔會講我幾錢贏幾錢的

你夜期另計啦
但老美今晚升夜期點跌

又係呢句

夾緊百幾點4張

頭先最低位沽

Why drop

係反手拉低倉位姐
最開頭CALL先黎大跌

跌少少咋, 唉
家鄉都未望到

頭先大棍升 依家調整少少啫

留名

點樣未殺晒？27598daylow

USD/CNH 6.9446 +0.0047 +0.07%
各位點睇

未見6.95驚what

要貼真倉 真人陪你食個牛飯

期待道指高過恒指嘅時候
上次我仲讀緊中學

1130開始升唔停

低開啦, 好驚

繼續插到支那去地核

你用邊度check

Miki 4: 30 報25771
暫時小時圖待變中…
睇下向邊邊走

買左咩呀

等食大牛飯

你唔係牛牛咩

-4呀, 夾緊百幾點

好似早幾個月既事..
你咁快俾人踢左出校?

正路啦 未有消息都係上落上落

考完dse

Oh No

google 9 search

18 都唔夠都炒到股?

肯坐就有得然~
人人仔仲未玩夠..

坐幾耐先得架..

19啦 掛住炒股留班

坐到5點3就得

美期升穿25813 咪走囉.
睇佢一陣五點幾又碌落山

低開百幾點, 我PO相

唔好呃我

碌上山

碌落去POST 相PLEASE

開27400先

原來今日大陸果邊有段假消息發佈
話貿易戰停火止戰

貪撚到

如果啲人信就唔止1.2%啦

尋日

出處please

我倉位咁低, 無274係輸錢囉

熊軍又然

係無啦啦發佈一年前既新聞當新野出, 大陸真係痴撚線

係尋日 中華社
之後再澄清

美期升到熊熊聲

幫你算左會低開200

謝謝

呃我

又報假料

你調轉左部電話黎睇啦

唔係升緊咩

日日都托 月尾前實崩一次

唔呃

碌左30 點落黎啦

成全你，登仔一齊砌佢落去

無200你賠番俾我

賠咩我得番5蚊架炸

識玩
咁就執一水牛

仆街仔
今日我冇得買呀

屌佢老母 比班仆街玩撚左成日

可能真係呃到批傻散又接一接

仆街
無計呃人接貨而家玩假新聞

即係聽朝又930熊

聽朝又有各種大人的理由比佢托既姐

點解呀

牛過.
.

我-4仲撚驚啦

依家比美女同啲大戶輪流玩
港幣同人仔兩隻貨幣

清倉過夜心情好

過夜又要叫一晚春
琴晚訓唔著

牛定熊

夾死我啦去jump了

有冇熊過

一齊

熊過等死啦

有冇牛過既牛軍講下,點解買牛?
想了解下

想贏

人仔去返6.14一間暴升

渣打成間銀行打左靶

佢地睇完內地新聞之後打飛機

有冇入貨過夜

到底連登大船係咪牛過定熊過

美人吊左兩日頸 轉勢未

因為入左long put
, 1 手牛對沖

希望跌300 到時call過夜

賭仔

沽佢老母

demo 牛過, 聽朝睇下自己有咩反應, 再反手熊

唔過夜又食唔到大，哪有錢

你想有咩反應

無呀 考完出黎都3點半 市都未睇清點入貨

渣ga

尋日無買就低開，今日熊過就平開佢老母

我發覺我每次第一注, 就會好心亂, 好易睇唔定, 追又追錯, 又唔敢反手, 然後眼日日睇住豬
我宜家就用個demo 燈自己一野先, 再反手操作

好大棍

棍升

咩事咁大碌鳩

下晝引熊引得好好

求神拜佛參觀完稀土無其他課外活動

美.......美期參考性不大

痴線, 又升
斬晒算啦

原來係最後一棍,唔撚驚啦

係咪貿易戰唔打啦升爆廠

老老寶寶，不嫌其煩都講次
冇落真注碼同打機咁玩根本係2種心態黎
試極細注都好過你玩DEMO
真心
正如我同圍內fd打麻雀都係玩1蚊番
打太大輸又唔開心
唔玩錢唔會好認真去玩，因為贏輸冇影響,點好認真
玩細細地就岩岩好，在意贏之餘，可以試進取方式

輸住真錢or贏緊真錢去睇市考你即時判斷
呢d經驗先寶貴
你玩demo再叻，到你用真錢時好難學得番

減存準 出完News人仔反而升係咩玩法

唔係講笑
刁仔去左參觀長征起點，有人估要準備全支那都要食草

依排個市真係好難玩，完全唔明朗⋯

仆街夜期暴升

定啦 次次都係咁 驚閪

G持
信念
大熊市唔通千升咩

夜期參考價值不大

人行分三次下調服務縣域農村商業銀行人民幣存準金率至8%

miki 連25813 都未穿...
驚條鐵咩

本身幾多？
其實下行市定向降準好似多數都無好結果

你再講就穿

多錢->借出->冇錢還->壞帳->千跌

唉好唔開心

得返30點距離係度講

今晚再沖就26000

開會都有賺算係咁啦

明明增加人仔係市場流動但可以升
佢降低中小企融資係想佢地借錢
有錢營運唔好執粒
但班中小企已經蝕入肉
仲敢唔敢借

其實好多中小企唔係已經執粒唔玩啦咩?
實體經濟都元氣大傷

班細嘅已經賺唔到錢
仲叫人借錢
支爆!支爆!

聽朝高開急插

裂口高開高收

最尾隊落黎果下我唔明自己回解唔熊佢

成班寧願炒樓
都冇實際經濟

無人店先爆左40億泡

牛軍面對現實未

升到無brake

撚下琴日做過D乜 今日又點 聽日又會點啦 熊過真係唔洗驚 SET定目標價等食大茶飯仲好

燈

Miki258了

11%
每個月減1%, 連減3個月
放多起碼30%錢出街
好快變廢紙

MIKI臭西，港女唔會跟
PASS

貿戰升級：運動鞋巨企聯合上書特朗普 警告「災難」來了
nike Adidas 成堆公司求侵侵唔好加關稅
有70%鞋都係中國廠
全部25%關稅

連登仔仲吹奏緊已見短期底 OK 沽爆佢

巴打心臟好

我明你意思

但我發現, 全部都真注碼O既時候, 我根本唔會去做某D 操作, 得出O既結果都有限
我拎個demo 出黎, 可以試多D 同可以俾我諗到多D 野

當然, 我知道真落場係另一回事, 我完全明白

人行將於近期再次在香港發行人民幣央行票據

又到左為國家付出既時候啦, 將你D 港紙換晒做人民幣啦

佢咁放咪更加谷爆通漲
D糧食好貴
早排有人轉貼支那POST話買日用野食貴左好多
有線中國組都有提過

邊鳩個換

痴線3個月放3%
佢真係驚啲民企工廠死
定向降準啲錢無咁易谷通漲嘅
但呢啲時候借 容乜易壞帳

如果我302果陣d熊唔食到而加
肯定多過我又daytrade又乜乜柒柒

中國又重犯緊歷史錯誤

大把銀行買黎拆散俾堆老散買
上次2月先賣左200億,仲要唔夠3厘息
你覺得銀行D 人仔定期點黎? 咪買呢D債券再轉嫁俾堆定期

今晚希望老美生性升300俾我沽港女

牛軍們 28000 見

借完又還唔到
小廠繼續隨時執
班市民驚冇工開
出咗嘅糧都儲起佢 or 又炒樓
派出去嘅錢流唔到返廠
經濟又停滯 咪又係爆

唔食點滾大個本買近啲

如果我窮到LONE 又唔旨望D生意搵到錢
大佬你賣野都有人肯比錢買先得
而家實低消費啦
咁借錢比我都冇用
如果衰格D拎左錢唔還算9數

切忌投入個人情感

我諗蚛蟈人同你諗法會相似 信用唔食得

慘啦

唔撚係掛 好日唔過夜 一過夜就夾鳩我

原來睇小左單, 5月15 已經又賣左200億
賣完唔夠一個星期又話要賣
雜種真係好唔夠美金洗

依家升完一陣9：30又再升
29000都來

三厘息搵鬼要

Bitcoin is king

愈高息愈係垃圾級
如果拎D垃圾債仲要低息扮好野真係ON9啦
叫佢自己買番LAW

升到唔撚停

早幾日一通出農行債卷 一年都係三厘 少到傻

放撚曬 等佢升下先 再熊

扮穩建

港幣轉人仔已經俾人食一浸 匯出又一浸 匯價隨時又蝕。 三厘都倒貼

熊軍真係捱多陣
點都唔信加25%關稅
中國嘅製造業會維持到
然後美國市場要國民食返關稅
拖得越耐 爆得越快

拎真錢換公仔紙已經全輸啦

冇嫁啦而加我睇就幾肯定已經冇得傾
其實好多人話華為係貿易戰下既炮灰
但其實我覺得貿易戰反而只係借口
5G先係主菜

講但加唔加關稅呢樣野真係要經濟人先知係咪真係大家都咁傷

空倉就好啦
聽日可以高位沽

離岸人仔勁到

屌聽日又要比人夾過

25824 call miki

好多熊軍

支那工廠成本高過其他東南亞國家已經唔係呢一,兩年既事
不過堆資本家都未的起心肝走住, 因為搬一搬廠就要俾一大筆CAPEX, 要幾年先回到本
正如你租鋪做生意,都唔會隔離平10%租就搬鋪啦,咁多野煩
依家侵侵一野25% 就正正過左臨界點, 唔搬就無錢賺, 搬左就呢一年upfront俾D 錢,但之後其實margin 仲高左
傻既都識揀

無架啦,d 廠一走左就無回頭
支那又唔似香港, 可以轉行做高增值, 唔通你叫13億人一齊做金融?

Diu 升撚到 希望今晚v

一千點熊驚閪呀

熊軍信念

好 希望今晚升夠300 俾我put港女再V

31/10/2018- 2/11/2018

做外賣仔，呢幾年一直鋪緊呢條路

連登大船報假倉
熊過扮牛過
聽日受沈判啦

輕鬆啦
支支最叻幾樣野
黃賭毒
至於邊度搵啲錢買呢幾樣野
好易啫
外銷咪得
一車車雞呀、毒呀咁車出去
到啲蝗子蝗孫有錢
咪賭曬佢收歸國有

我真係會買牛
如果搵到

無睇個幾鐘升返咁多嘅？

依加熊市呀,個圖會反番轉

正熊驚閪

硬淡念力推跌千點 比d信心
連登仔念力支爆幾多年，終於感召到侵侵出場
邊個話念力冇用

支爆支支爆

牛哈
極牛哈

支那咁救法，聽日d牛仲唔發發

推高方便人踩人

聽日又升？即係又要坐

家得寶季績勝預期道指期貨升124點

今晚睇下牛熊比幾多先啦

個陣牛二呀？

唔好講咁多，聽日整番野千升先

坐埋呢個星期 真係要等等
上証咁狠 人民幣又夾
咪高少少加

之前係有會然話依家牛二
唔入股正on9

我唔理,總之熊熊哈

牛陣ok?

咁早升即係早洩啦
熊軍可以沽得

牛角 牛陣 牛禪都ok

妹升妹升妹升,然後一野轟落去

聽日食炸熊掌

熊熊哈，牛牛啪

豬到想跳樓

u 針艾針

係咪啲股除淨完所以升左咁多

又引熊

drop to -

升啦 唔升點put

直落冇水花,逃生門已關

840走曬美期就針

回調下再升姐，呃我唔到

安心休息

牛軍不滅

貿戰升級：中國駐歐盟大使警告「奉陪到底」

貿戰升級：中方指美國要求「對等開放」是不現實

啪撚哂佢地drop to zero

夜期引熊引到出哂面

聽朝咪又食熊掌

一棍

27290俾位我call

過山車咁樣 個市好難睇

牛軍加把勁 升呀

點會呢?渣打好多年啦

咁撚惡

牛軍打j一百點都冇就要收皮

升返曬聽日食熊掌

我休息一日都贏你幾皮
唔好開心得咁早

我要休息一個星期 有排考 你加油

你買返貨未

咩時勢吖, 傻L左?

學生就有錢玩股
想當年呀叔我收支都係岩岩好炸

早d輸定先 學定野嘛

到出嚟揾錢 會寧願每個月少幾千蚊 但學生時期有女

牛軍 gogogo

我反而又冇死慳死抵
但冇乜買貴野囉

但學生時期有女好慘嫁
又冇乜錢又要洗錢

果陣中學同條女放學食個冷麵都冇得狂加餸

唔使講慳唔慳錢 人生中少嫖賭（包括股票）飲吹是但一範都慳唔少

夜萬參考用

夜期其實有參考價值上有一晚見到軟到不行鳥跟跌唔跟升所以收市前put咗 結果第二日跌到傻

毒撚都溝唔到女 賺多d錢買飛機杯算啦

我只記得尋晚跌到七彩今朝高開爆升

地震型股市

老美升30港女升10

聽日裂口高開嘅機會率係98%

計我話係0啊 同星期四晚一樣

係點 唔記得咗

計我話GOOGLE 係提早放出劇本
究竟係邊個星期一呢

慢性咁跌落去先恐怖，仲要無彈力。

真係好慢性

但你買左牛
咁驚咩

我無牛

慢到升返晒

尋晚跌到咁入牛
今日升到咁反而冇買

信咗劇本一早full pay買到樓

琴晚跌到訓係到
今朝平開

那媽西 仲未放工

今日上證 深證升到baba聲...香港倒趺

今日明明挾到熊熊絕後咁濟囉

仲有15分鐘夜期free fall

美期升到無重狀態仲fall乜鬼

倒轉部機free fall好冇

呢到有冇人信黃金比率

我，超短炒有啲啲啲用

黃金比率相當概率論

我信，仲有黃金數字

不過睇回調我覺得pivot point有用點（同樣超短炒

由舊年25000到年頭30200左右
而家已經差不多去到0.5

暴跌

但我覺得0.5通常都唔係大阻力位
特別依家唔係一般回調而係有重大消息
就算0.618都可以話穿就穿

完全無力升 熊熊哈

升乜鳩呀美國

大棍

美帝好綠

講番轉頭
又好似每一次都淨係侵侵話傾得好好
中國一直冇出過聲